有冇諗過點解SONY搵燒山賣廣告都唔撚搵白兵之流賣廣告?

因為燒山冇四面樹敵
白兵得撚罪晒全世界
搵白兵賣廣告同貼錢搞臭自己個朵冇分別

真係無諗過

罪大幾時有搵老燒賣廣告??

我而家就教你班做生意既人點攻略香港市場

香港藍黃比例係2:8
當中只有淺藍同淺黃係比較豪爽
我假設全香港都冇深藍同深黃
姐係淺藍多撚極都只係佔10分之2人口
但淺黃最多係佔10分之8人口

咁我要做香港人生意既話呢, 就要搵淺黃媒體或淺黃KOL度落廣告啦
係淺藍媒體或淺藍KOL度落廣告只可以reach到2成人口,唔合符成本效益
係深藍或深黃/本土派媒體或KOL度落廣告直撚頭係倒米

#1
有種打柒我
•
12 小時前
好似真係冇, 咁我點解要投D連勾結外國勢力既能力都冇既本土派?

我都想知

就好似D運動員件衫有唔同贊助商既LOGO咁
一撚定要講出黎話"我而家介紹XXX"先叫宣傳?

多謝你幫我宣傳事實
等全香港750萬人都知本土派係冇能力勾結外國勢力
最高極限只可以做國民黨隻狗

下? 你講果件PS4 TEE?